唔啱聽都要講句，其實尋晚係easy mode

1.七一有和理非支援
2.經過612狗收斂左（唔會有下次）
3.有足夠時間

有發夢夢過過612就知，其實尋晚真係easy mode
下次一定一定唔會咁容易，大家唔好鬆懈
利申612、71都夢過

同埋升旗禮分攤咗警方部署失地利
啲物資放曬會展，立會先被逼失守

唔好比假勝利沖昏頭腦

的確，狗要守住主人

場場都當硬仗打
尋日前線同612一樣緊張

依家都係輸緊0:5

唔好撚玩啦 你係屋企睇咪easy mode
爆入去果下現在既大家幾撚驚你閪知啦
果陣網路又唔好 大家都唔知入邊點 都係一個勇字架渣

Respect

真
發夢聽到話好多狗嚟緊心入面真係好驚
但點都要頂硬上繼續幫手傳物資

七一回歸。下令左唔可以開槍。
點知突發衝垃圾會, 冇人估到。
所以要請示再請示。攪左咁耐先清場。

有話唔驚咩？個個都驚啦ching
如果用返612同等武力，唔洗5點清左場
咁係唔係essay mode?

發夢612龍滙龍和
推前咗少少已經有空群嘅警犬
追人去到ifc 先散

屌你老母事後孔明係屋企睇咪easy mode囉

唔係話抹殺噚晚嘅義士
但係對比起612
警犬噚晚嘅行動真係耐人尋味

發夢612衝煲底被反包同尋晚比真係差好遠，唔係事後孔明

如果有狗守立法，龍和、夏愨一齊攻已經差好遠

淨係想講唔好以為今次入到，下次都會入得返，真係好難

呢個真, 爆入去嗰陣真係好易出事..
入到去 一係就真係佢哋部署過份失敗, 一係就調教難度

但同時勇武派都有升級難度嘅, 今次好似有腐蝕性液體 同石灰粉 (明明差唔多全日都發緊夢, 都係之後睇新聞先知

我相信未來日子群眾會一路升級難度.. (唔知會唔會見到小火龍吧

只係希望之後都仲會夠人, 同不分化 不割𥱊

我凈係想講唔好以為次次都會衝啦
經過尋日大家都知衝有幾難啦，已經係少防守
唔想大家出事

樓主只係想大家唔好鬆懈